(有片)藍絲眼中的連登仔

睇完振奮人心，原來連登仔咁勁，成功在望！

原來我地咁勁
其實二百萬人唔同人有唔同技能根本唔難
不過四分鐘打後美國個part仲幻想緊CIA

佢地仲有好多「師」未講
佢地仲未夠了解

竟然無黎智英

佢地仲整埋英文字幕估計要對外輸出

公海都當係一個組

想知對外輸出會唔會畀人笑

其實做得幾好

有咁勁既話差佬一早驚到縮入林鄭個西啦

正

cut 左條聲 同 字幕 就可以用了
真係夠哂方便

借力打力

不少外國人在暗中指揮

假設個系統真係噤完善，無道德底線又噤團結既話，狗無軍隊支援下，一個月佢地就基本玩完。但係假設還假設，戰爭係價值觀同信念既戰爭，形式上根本未到戰爭層次。係「兄弟爬山，各自努力」下，係有組織性缺憾既。大家有共同目的，但係手段、戰術、底線不一，對情形既敏感度都唔一樣。各自有各自既想法同行動，唔係分化定貶低，畢竟只係烏合之眾，戰你個爭。現代戰爭係無情無義，只求目的不擇手段既。根本全程都係得狗係戰爭狀態，我地邊度有。發動戰爭既係政府係狗，我地保護自己而回應就有問題？單方面既戰爭唔係戰爭，係屠殺。寧可係死裏求生定等死？我地唔係家畜，唔會白白等被屠宰。